啊～不要~用了這個, 腦子會變得那樣

佢同我講你好短

吓?咁唔畀面

係，所以上左我張床

自爆

你=短鳩

關咩事?

岩啦
新仇舊狠都係時候要同你算一下

好惡死

仲捉你唔到

jm9=.=

冇你事，出返去

對吾住 T.T

精神分裂?

都話唔係條短鳩分身……

我沒有這麼撚弱智的分身

大家咁話